機場先係最大既春袋呀!!!!!

無撚哂聲氣既!!!??
十次遊行既成效都比唔上一次塞爆機場呀!

去機場呀屌